Wanneer ik in slaap gevallen ik droomde van verschrikkelijk fantasmen uit dezelfde tijd, van de dood van halfbakken of van heerlijke diners; maar, slaap of wakker, voelde ik een scherpe pijn die aanvallender te drinken opnieuw en opnieuw.
